{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-24",
        "domain": "숙박",
        "title": "도노 1796 호텔"
    },
    "text": "ドノ1796ホテル\nドノ1796ホテルは水原華城内にある唯一のホテルです。長安門の近くにある白い5階建ての建物で、駐車は地下の駐車場に1室につき1台しかできません。少し狭いので、満車の場合はホテルの前にある公営駐車場に駐車できるように費用支援をしてくれます。韓国観光協会中央会ホテル業等級管理局から1つ星を認証されました。全室禁煙の客室で、喫煙すると建物全体に感知器が鳴り、喫煙は1階の出入り口でのみ可能です。1階のレストランでは、火～日まで朝食として韓国式ビュッフェを利用でき、月曜日は提供されません。異性の混泊は不可。ペットの同伴はできませんが、障害者案内動物の同伴は可能です。水原華城と華城行宮を気軽に徒歩で観光できる最高の条件を備えている。\n※ペット同伴不可",
    "QA": [
        {
            "question": "ドノ1796ホテルはどこにありますか？",
            "answer": "ドノ1796ホテルは水原華城内にあります。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルの建物は何階建てですか？",
            "answer": "ドノ1796ホテルの建物は5階建てです。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ドノ1796ホテルには地下の駐車場があります。ただし、1室につき1台のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルの駐車場が満車の場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "ドノ1796ホテルの駐車場が満車の場合、ホテルの前にある公営駐車場に駐車することができます。ホテルは駐車費用を支援してくれます。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルは何つ星のホテルですか？",
            "answer": "ドノ1796ホテルは韓国観光協会中央会ホテル業等級管理局から1つ星を認証されています。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ドノ1796ホテルの全室は禁煙です。喫煙は1階の出入り口でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルのレストランでは何を提供していますか？",
            "answer": "ドノ1796ホテルの1階のレストランでは、火～日まで朝食として韓国式ビュッフェを提供しています。ただし、月曜日は提供されません。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルでは異性の混泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、ドノ1796ホテルでは異性の混泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ドノ1796ホテルではペットの同伴はできません。ただし、障害者案内動物の同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ドノ1796ホテルから観光スポットの水原華城や華城行宮は徒歩で行けますか？",
            "answer": "はい、ドノ1796ホテルからは水原華城や華城行宮へ徒歩で気軽に観光することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 481
    }
}